想搵一首歌...

係最近外國音樂黎

mv入面有兩個黑人唱歌

歌詞大約係講有朋友係遠方黎帶佢玩

歌詞有類似"provide me food and shelter"

好似係牙買加口音

希望大家可以幫幫手